文宣組 721黑夜

今日幾個區都咁多警力去對付示威者 721話無警力? 麻煩大家煲大佢

pish